lab 1:
Добавлены библиотеки sqlalchemy, pandas и airflow-code-editor.
Изменены данные для входа в airflow на sixxio:sixxio.

lab 2:
Добавлен модуль для работы со Spark'ом в Airflow.
Добавлен Apache Spark (1 master, 1 worker).
Добавлен dag, выполняющий spark job'у.


lab 3:
Добавлен пайплайн: build/test/deploy/clean.